我老母話呢隻病毒太恐怖~唔好亂開玩笑~要積返啲口德~我都好同意

不過開心嘅嘢真係控制唔到㗎嘛